{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010549",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "렌솝"
    },
    "text": "レンソップは子供から大人まで、自分だけの石鹸を作れる特別な空間です。 ここでは様々なクラスが行われ、ミニキャンドル作り、粉入浴剤製作、チルトシフトキャンドル作り、モスキューブ製作、熟成石鹸作りなど様々な活動が楽しめます。 例えば、ミニキャンドル作りクラスでは2つのミニキャンドルを作ることになり、価格は25,000ウォンと比較的安いです。 粉入浴剤製作クラスはキッズも可能で、価格は30,000ウォンです。 また、チルトシフトキャンドル作りクラスは35,000ウォンに参加できます。 このクラスでは2つのデザインを選択でき、お好みで石鹸を作ることができます。 モスキューブ製作クラスと熟成石鹸製作クラスも行われ、それぞれ25,000ウォンと45,000ウォンで多様な選択肢を提供しています。 この他にも特にキッズクラスは1人当たり25,000ウォンで参加でき、子供たちも楽しい経験ができます。 レンソップは大邱銀行駅4番出口から約508mの距離に位置しておりアクセスも良いです。 ここで皆さんは特別な思い出と一緒に好きな石鹸を作っていくことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レンソップはどんな場所ですか？",
            "answer": "レンソップは子供から大人まで、自分だけの石鹸を作れる特別な空間です。"
        },
        {
            "question": "レンソップではどんな活動が楽しめますか？",
            "answer": "レンソップではミニキャンドル作り、粉入浴剤製作、チルトシフトキャンドル作り、モスキューブ製作、熟成石鹸作りなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミニキャンドル作りクラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニキャンドル作りクラスの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "粉入浴剤製作クラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "粉入浴剤製作クラスの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チルトシフトキャンドル作りクラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "チルトシフトキャンドル作りクラスの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モスキューブ製作クラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "モスキューブ製作クラスの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成石鹸製作クラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "熟成石鹸製作クラスの価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズクラスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "キッズクラスの参加費は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レンソップはどこに位置していますか？",
            "answer": "レンソップは大邱銀行駅4番出口から約508mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レンソップで作ることができる石鹸は自分の好きなデザインにできますか？",
            "answer": "はい、レンソップではチルトシフトキャンドル作りクラスでは2つのデザインを選ぶことができます。お好みで石鹸を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 425
    }
}